聽日考物理有無大師入黎教我

有無巴打聽日都考物理
範圍係力學去到波動
有無人有啲溫物理秘訣俾我

參考隔離

F=ma

waves易過借火

v=f入

你個入好傳神

想憑自己實力

我都知

主要都係唔識力學
過山車啊 E=fs個啲好難諗

Derive出嚟都係幾個steps啫，明concept 就唔洗記咁多formula

聽日考物理 但喺考曬全部課題

巴打讀緊咩

早個星期考完物理mock
乙部差5分滿分

力學波動要注意啲咩？

畫free body diagram

波動要做多d pp

幾時會轉f ，幾時轉入

λ 入

睇開啲，幾個鐘好快過